nba live 19 討論區

忍撚夠垃圾2k 的爸絲請入尼討論

玩demo 已經正到仆街

正常network 無delay

玩緊 模板係VC 一開波即刻升爆左3分

邊到有實體碟買

深水埗有實體

會好似2k 咁鳩入？

Game speed較做100會好d
原本Default80我覺得有d慢

購買link

I liked playing NBA Live 19. The core basketball game and its various modes offer plenty of chances to have a fun basketball experience. The new animation system makes action on the court look and act more realistic than ever, and a robust training mode gives plenty of opportunity to improve.

In the world of basketball games, it’s the Eastern Conference to 2K’s Western Conference – good, but at the end of the season, the odds are heavily in the opponent’s favor.

黃金有現貨$419

8號鋪

荃灣gameman $398

gameplay 無得傾，大勝2k...線上都好順。 但問題係少人玩

得挑電腦個mode 多人

無論係真人定電腦 內線入波太易
明明佢個防守系統唔錯

但太多高難度入球

有冇人有玩ut？

較完slider好左d
但得最廢既franchise可以用

係囉
ut 同my career 真係玩到有啲唔想玩

franchise 較到 但又好似無目標去追咁

d細節位做得唔夠好,電腦球員有option既一定會option out,sim嗰陣數據隊隊差唔多,主力出手唔一定多過其他人
但gameplay係好玩既

都睇得出佢有心去改,睇youtube話1.04 update加左1600句旁述都睇得出個誠意

但如果話同2k一樣賣59.99就真係有d貴

希望下年再進步多d,court battle我見reddit都多好評,覺得d rules有趣,2k下年應該會抄

上網同人打內線好難入。。

真心想試 但始終太少人玩 同埋有啲貴
如果佢可以出free版試玩比人玩下先體驗下應該會好啲
定其實有 係我on9唔知

美國psn有demo呀

想問問除外開個新人揀Ray Allen做icon升上去之外，仲有冇其他方法得到呢對鞋？

好似話update左defensive shot impact on contest

係咪指內線啲波難入左？

出左去工幹試唔到住

yes

新patch update左今年新秀D樣